我換左個mother board 同cpu 想請教下大家

其他野都無換,包括HDD,原本一開機部電腦都係一直reload bios,但係當我放左隻win7碟之後,部電腦自動入翻win10（我之前將win7 upgrade左去win10) 而家我望住桌面有啲驚 想問咁多位ching 我應唔應該格式化左個HDD 再重裝window?

換左MB一般都建議重裝一次架
同埋WIN7用更新方法上WIN10部機係會慢D

去官網下載個呢個TOOL

直接重裝一次啦(唔好保留資料)

用返WINDOWS 7 條license得架啦

唔該Ching